樂富地鐵有免費shuttle上廣播道架

其實由麥當奴側邊出行上去都好快

以前行去 BU都係甘行

唔係得架小巴咩？